(android)點樣set 手機使用者

岩岩換左部機，但唔記得點樣set 番個手機使用者
記得之前要係google+到set
就可以link 左個google account做手機使用者，可見到右上角有你個google頭像
有無巴絲可以教下我

我係lg g6

可能lg冇開呢個功能

我之前用g4整到

g4有唔代表g6都有格
How to enable Private Mode on LG G5:

Turn on your smartphone.
With two fingers, swipe down from the top of the screen to find a list of options.
Tap on Private Mode.
After you enter Private Mode for the first time, a quick walkthrough will be given and you’ll need to enter a pin code.